# Instalacja

1. Utworzenie bazy danych
2. Import pliku protected/data/data.sql do bazy
3. Konfiguracja połączenia z bazą w pliku protected/config/main.php
4. Utworzenie i nadanie praw do zapisu katalogom assets i protected/runtime

